覺唔覺得超市限購好撚弱智？

而家隻毒傳播力高撚左唔知幾多倍

大家都儲糧，
佢老母啲連鎖超市罐頭都限購，
如果屋企有老有嫩既係唔係真係叫佢地落街一齊買

限乜撚野購，其實佢地識唔撚識入多啲貨
定就真係就黎無野食

覺唔覺得仲去超市購物好弱智

覺唔覺得仲生存好弱智